好想轉工 但又唔捨得份bonus

公司好多八婆 日日好壓抑 但又怕離開個comfort zone
純粹呻下

走啦，有乜好諗

個人比較廢
怕interview 怕等offer 怕轉新環境
嚟緊又有bonus
但公司好多八婆 日日見到佢地副嘴臉就好有衝動裸辭

咁拎埋bonus先走

要走嘅始終要走

天下女人一樣閪
為咗八婆走又有乜謂

轉左工都唔代表冇8婆

仲有2個月姐，攞埋走囉

好多？

廢就收嗲啦 小小事都怕 你轉去邊都一撚樣

啱 所以我都好灰

我認 今日去咗interview 個人好多嘢諗

其實有壓抑 呢個地方都唔算係咩comfort zone

我都掙扎緊

咁咪最多過完年先走

過完年好多人搵工 又怕唔夠爭

只係工作環境係熟悉的

我係到諗為咗八婆走係咪好傻

我啱轉嚟呢份工都係咁諗
But now..

為錢走就正常
人地迫得走你
點解唔可以係你迫走人

見到啱又有唔錯嘅offer就走啦
最緊要開心

利申：剛剛信已遞

有8婆又真係慘
日日係度講是非
大佬打份工姐

年經
拎埋bonus轉工

咁咪唔好走囉，頂多幾個月啫